人生自古有咩意義？

追完幼稚園日記果個作者的漫畫，
再一次覺得人生好辛苦，冇乜希望
個作者都幾有深度既痴線佬

晚晚都慣左亂諗野

做人好煩 點解要做人
唔會亂黎 但都想9up一句想死

我都追左
不過又唔使咁灰 就算真你比你搵到個意義 你都未必會想跟住黎做 咁倒不如追求自己希望想做既事

為咗享樂

去下旅行 透下新鮮空氣 放鬆下心情
有助你思考人生既意義 發現其實相比其他動物做人幸福好多自由好多

點解做人一定要搞掂好自己先會遇到一個人同自己一齊行？點解一定要我做好自己先？點解唔可以有人救我帶領我？點解要人救就係錯

我好明白要做好自己先可以吸引好的人
但點解好既人唔可以救左我先？